快1100，風起了

開始吹風，叫人衝擊了

屋企要人，唔好冇目的留守比人拉